有冇人由細到大好中意幫人改花名

由幼稚園到中學都好中意幫人改花名，激到人紥紥跳
陳文麗>聞閪
余卓仁>卓痕
次次叫人嗰陣未叫出口自己就笑到仆術
大家有冇好笑嘅花名一齊share下

屌你老母
利申余卓仁

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

柒少陣當幫忙

登名係花名

條條大路通羅馬
我就話
條條大路通陰間👻

行行出狀元
我就話
狀元得一個，幾時先輪到你
(維港兩岸.jpg)

有冇啲佢嘅feel

唔講咁多即刻改名

我叫陳聞閪

屌

開新ac就認啦
扮咩啫

可唔可以示範下搏咀黎睇下

你叫我駁嘴？我就話嘴係一個個，駁唔捚嘅😛

仲唔係你?

真係唔係，想我點

林海輝

林High-five

幫人改親花名都係inside joke

就算你唔認，
你到呢刻到仲覺得自己有幽默感呢野已經同搏咀冇咩分別

開估未呀樓豬？好想笑啊 恥笑你啊

一開估嚇撚死你

即刻摶嘴

柒到出煙

入面咪有答案

玩夠我個名？ 屌你老母

唔講咁多
即改花名

唔講咁多
即刻開估

新搏咀

推

即刻搏咀

push

唔講咁多

改啦? 仲唔改? 改唔改呀? 改啦!

我就話

唔講咁多 即刻改名

有冇人由細到大都係on9仔？

小弟由細到大成日改名 唔改就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 改完出嚟 會激死屋企人的花名 亦歡迎一眾連登仔加入一齊改 唔講咁多 即刻改名

有人叫陳文麗
我就叫佢聞閪
有人叫余卓仁
我就叫佢卓痕

差啲圖真係差好遠

其實點知佢係搏咀巴？

其實我真係唔係

prove到咩野?

第一，如果我係嗰條友我開完依個post仲會問人有冇即刻博嘴feel?好明顯係為左扮佢而開
第二，我之後仲話啲人當左我係即刻博嘴嗰條友，如果我就係佢我點解會咁講
第三，你睇埋個日期，唔係我依家想甩身而老作出嚟

駁嘴大師

駁唔到

睇完依三個point我就肯定你係即刻駁嘴